有冇人諗過對付啲狗唔一定要圍

對付啲狗唔一定要示威果陣一大班人圍，有樣嘢叫快閃或者戰術上叫閃電戰。一行過狗屋就炸佢老味，人又得，車又得，重點係炸完未必知邊個做。詳細係點唔講啦，自己揾信得過嘅人組隊傾。

利申:琴晚一班街坊食完糖水行過tko狗屋唔小心大聲咗小小講咗句屌你老母，就比大約50個防暴追咗成條街黎打。記住啊放核彈都唔割!

次次都拉40幾個好傷啊!

有無用都入黎屌幾句

依家狗屋一定好重防所以唔好呢排去，等淡啲再黎料。We'll be back.

我嘅小小意見

輕輕一推

大家要抖抖

我再推

推

黑

警

不要說推，試著說

不要被仇恨支配自己
要時刻保持警覺與思考

死

全

家

I know,但係唔用呢類方法根本無得打